{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043063",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 금암동 필"
    },
    "text": "訪問してくださるすべての方々に、大切な一日をプレゼントしたい全州金岩洞フィルです。 当店は清潔な客室管理とリーズナブルな価格で皆様が快適に休めるように常に準備しています。 まず、この宿は1室1台駐車可能で、追加駐車時に1車当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 第二に、人数追加時に1人当たり1万ウォンの追加料金が発生し、未就学児の場合は1人当たり5千ウォンの追加料金が発生します。 第三に、ペットは入室できず、配置されれば強制退室措置をとります。 第四に、オンシーズンと特定日、祝日(前日含む)には料金の変動がある場合があります。 第五に、宿泊施設は法的に青少年の混宿が禁止されており、摘発された場合には強制退室措置をとります。 未成年者の予約でも払い戻しはできません。 第六に、客室利用時の施設破損、紛失、寝具類の毀損に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 最後に、新型コロナウイルス感染症関連で訪問してくださるすべてのお客様が安心してくつろげるよう、新型コロナウイルス感染症防止のために全客室を1日1回消毒および点検しています。 ご予約はお電話にて受け付けており、ご入金順で完了となります。 全州クムアムドンピルは、常にお客様の立場で考えてくつろげるよう努力します。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何室ありますか？",
            "answer": "当店には何室かの客室があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は1台に1室ですか？",
            "answer": "はい、当店の駐車場は1室に1台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "追加駐車時には1車当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時には1人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。未就学児の場合は1人当たり5千ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できず、配置されれば強制退室措置をとります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや特定日、祝日に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の混宿が禁止されており、摘発された場合には強制退室措置をとります。未成年者の予約でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "破損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室利用時の施設破損、紛失、寝具類の毀損に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症防止のために、全客室を1日1回消毒および点検しています。"
        },
        {
            "question": "予約はどのように行いますか？",
            "answer": "ご予約はお電話にて受け付けており、ご入金順で完了となります。"
        },
        {
            "question": "全州クムアムドンピルでは何を重視していますか？",
            "answer": "当店は常にお客様の立場で考えて、快適にくつろげるよう努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 441
    }
}